Fred Perry即時停賣經典黑金款Polo 只因右翼示威者穿上

Fred Perry將一款經典Polo全線下架，全因該款Polo Shirt被指與新法西斯組織扯上關係。

這家英國服裝製造商表示，對右翼組織Proud Boys穿上其黑色和黃色Polo Shirt感到「非常失望」，並宣布它將不再在北美和加拿大銷售該產品。

「我們表明，如果您看到Proud Boys成員，穿上我們月桂花環的衣服或任何與黑色/黃色相關的產品，它們與我們絕對無關。我們正在與律師合作，控告任何非法使用我們品牌的人」Fred Perry在官方網站聲明中如是道。

呢隻色最好睇喎

好靚wo

非法使用我們品牌

右翼示威者都會屌閪架喇，咁你戒咗佢囉

唔好淨係停賣，直接執柒左佢

垃圾牌子

有次行759見到有人著依件以為佢係職員

非法使用我們品牌
買咗唔可以著??

仲有幾件英國製
垃圾牌子係唔係比支那買咗

依隻色真係最靚嘅polo配色

鍾意著佢件衫=非法使用品牌

俾錢買完件衫
仲要限地方先可以着
商家佬贏曬

一陣班左膠就好似藍絲咁口頭當支持咗但無人幫襯就柒嚕

有冇品牌出黎割BLM?

唔好繼續流傳謠言
佢根本冇設計過 只係生產商之一

右翼示威者都吸氧氣
白左：唔撚吸了

買齊佢公司咁多隻款咁點算

我有件made in uk

北美和加拿大
Up 乜撚野阿

得 以後唔買

FYI香港由IT代理

一擔擔

上圖右邊著避彈衣個個係咪黑人黎

寧左勿右（西方ver.)

著到好型幾好睇

有得炒

爆玻璃然後一人攞一件支持

如果示威者一日著一隻色, 佢係咪隻隻色都唔駛賣

即係着得唔靚都係非法？
BTW不嬲唔識欣賞Polo

屌你老母成班兒登仔撐侵撐到連極右法西斯都撐埋
真係好撚嘔心

咁笨柒班人玩野日日著哂佢啲熱門款式
間公司係未執得

兩年前有一次喺 759買嘢，個收銀姐姐問我點解有佢嘅件衫🤦🏻‍♂️

原來就係你以為我係職員！

黑人至上先係極右囉

呢班邊撚係法西斯
左膠最鐘意係唔係都屈人法西斯架啦

左膠：反Antifa=Fascist

Proud Boys

咁如果示威者著晒佢成個collection

佢咪可以執笠

Proud Boys既主張係咩?

今時今日極右被圍，極左就打橫行

香港著唔到 極mk

成個post你邊隻屎眼見到有人撐侵

我試過著住 我女朋友問我做乜同職員撞衫

BLM 最大問題係引曬極左同極右兩班撚屌出黎，真正嘅racism 同警暴問題已經無人理

死左膠

原來我買完件衫仲要問埋邊到著得,邊到唔著得

Made in England 不再，買你老母咩

屋企對上嗰件已經係葡萄牙做

咁依家停售版咪好值錢

諗起呢單

唔准人著衫咩

屌你老母生咗你依咁撚嘔心嘅on9仔

sorry 㩒錯負皮

Skinhead著左幾廿年唔見佢出聲
Fred Perry都唔知靠racist養左幾多年

2011年Hugo Boss揾咗慕尼黑聯邦國防大學嘅Dr. Roman Köster去做研究，結果冇證據顯示佢地有份設計納粹嘅軍服

原文(德文):

搵次遊行全部人著Fred Perry，你咪全部款唔好賣囉

好多on9仔負皮我

仲有的
同埋日本製
不過得M12款

我加了人民幣

最鐘意呢隻色

你個腦仲嘔心過屎
你邊撚到見到人撐侵呀，關侵咩事呀，死傻閪
咁都有得屈，食屎啦你

好mean

著衫嘅權利都無
左膠真係大撚晒

十足十

共產黨落Order唔俾你黑同黃

其實你知唔知咩叫法西斯